其實而家都戒咗嚴，希望暴徒返工時間唔好去金鐘中環搞到我地啲有錢人

借個位屌醒垃圾 謝謝

無罷工嘅人你哋同港豬冇分別

應間搞到鬼頭老頂就唔好啦